「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

back up

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

殺人犯

屌你老母殺人犯

屌佢老母，睇直播睇到眼濕濕勁嬲

its time to execute police

twitter @CHINAZI

推
殺人填命

b

Push

push

Mon post狗，我屌你老母呀

pish

推 Push #chinazi

仲推行

屌你老母死全家啦，黑警

！！！！

幾隻垃圾藍衫pc狗 唔識咪係到亂嚟啦
依家咪出事囉 抵撚死

黑警

仲有兩隻黑警未上水, 求目擊者

填命呀屌你地老母

痴線 希望佢無事

嘩屌你老母呀
頸椎骨折既話俾你咁搞一定傷殘

殺人填命 屌你地老母

痴撚線，如果佢頸椎受傷仲拖行佢，仆街有無人性

今次都要求ＣＣＴＶ

要BACKUP定啦

仲要向前屈曲身體, 仲要拖行成米, 屌佢老母！！！！

殺人犯，無人性嫁

推到填命

Back up

無知覺都拖人走！死黑警！

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

...

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

殺人犯！！！

推
記者朋友求下你地一定要跟進小朋友情況

佢係點昏迷
畀人打定點?

殺人填命

死黑警有冇腦架

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

有人性。👮🏼‍♀️🤬

被軍裝打+按係地下

係咪連少少first aid 常識都無

可唔可以告到佢地仆街

點撚樣呀屌晒你成班黑警

啱啱睇咗片
屌

仲玩機場係咩事？

Pish

全民世界BACK UP!!

佢係畀人勒頸勒暈

呢班仆街

前段 係咪又有仆街藍絲幫狗捉

push cls

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

班狗真係唔識架喎

點解可以咁狠心

831太子

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
殺人填命

睇到喊，仆街黑警殺人填命

希望唔好死最後無事

1

機場春袋唔玩機場玩邊

究竟咩事?係班狗打佢打到咁定點?

屌你老母睇到喊
千其唔好有事

６個合力撞低佢，之後壓低佢反身體拘捕

［快閃］關於快閃有啲建議

殺人犯 收香港人錢殺香港人 有有咁撚賤格

血債血償

冇理由咁都唔告得

編號52080

直頭係蓄意謀殺

仆佢個臭街希望手足冇事

仆街唔好亂移動傷者啊 全部都係殺人犯 依家已經係殺人未遂 最好祈禱手足大步檻過 如果唔係你地就落地獄啦

黑警填命

Backup所有片

仆街喇依班 比人跳撚哂相
唔想做condom就快啲爆埋其他人出黎

Back up 啊手足

頂住呀手足

毅進仔，唔識急救咖，普通人都知有傷有骨折，又或者昏迷，唔可以亂動傷者，我DLLM，仲拖佢，仆街，本來可能有得救，俾黑警害L死啦，仆你個街。黑警死全家

唔敢睇片，心情好抑鬱，希望手足真係無好有事，屌你老母死黑警！

有較前一段

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

國際文宣

痴撚線

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

831 cctv
831 cctv
831 cctv

推
屌你老母

可以告佢企圖謀殺 咁正義呀啦

推到佢地仆街

浸大編委仲有一段影埋點禁落地
一開始好似仲有個便衣男幫手捉

咪撚再去4點狗會啦屌

推呀

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

屌你老母 死黑警

推 back up!

殺人犯！

義士不是Condom 啊，全民起動!!!!!!!!!!!!!

突然諗返菲律賓人質事件

黑警=殺人兇手

推 831 cctv

係咪on撚9嫁？
我真係屌你老母你班黑警，你老母同我落撚曬地獄
俾你搞撚到咁你叫佢企係身？
真係屌你老母

老豆搵仔有料未

屌你老母

香港真係陷入嚴重人道危機

Tui

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

屌你老母無知覺仲拖

BACKUP

#ChiNazi
#HongKongGestapo

召喚老豆

黑警殺人

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽。請廣傳！

dklm 黑警填命

謀殺！

你文宣打幾個字冷氣就你涼， 點撚樣走呀？有冇計劃呀？上星期幾撚多手足行20k呀 你出po出得快 但有冇商量過呀同大家？ 係撚咁鳩推

死黑警

個便衣男咩水？係咪便裝黑警?

手足撐住！

推推推

推!!!!

希望平安

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

屌佢老味，睇到嬲到喊，點解有人可以做到咁冇良知，啲差人已經唔係立場問題，係有冇良心同常識洗問題

唔好有事吵

屌

千祈唔好有事啊求下你

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

推and backup

六條仆街一定要填命

仲有一段前傳，疑似有便衣一樣捉人

我冇野講 我唔解鎖 我要去醫院 你唔好兇我
：著住佢影相
我冇野講（唔著）

講完身份證十幾秒就冇曬反應 r772297（8）
有冇人識佢

有晒片仲有咩講

Ok 拆鐵 拆狗屋

整到人哋條頸背脊同頭都唔應該再移動傷者啦…班警察唔止冇讀書…就連常職都冇？

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

死黑警！血債血償呀

推
黑警 冚家剷

試著不要說黑社會 而是殺人犯

Twitter @chinazi

呢個時候前線左膠即刻消失晒

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

殺左人啦你班死黑警！屌你老母！！

D狗可以將個獲射比個良好市民啦

唉，唔好再圍狗屋好嗎

再推，我要熱門第一

屌你老母死黑警

我要全個連登睇到

唔係話有6個黑警咩？

推撚到你班老母黑警清算

推 殺人要填命

Dhlm

係咪要俾番多D權力去醫護到?
例如831 可以唔跟佢指示入去
今日可以唔跟佢講 開手扣 剪衫

我相信黑社會所講既危險
在埸既醫護係可以自行評估到

幫推十連

9

8

7

6

5

4

3

2

屌講真佢哋亂鳩嚟根本冇後果，個手足唔抵就真

Tbh the cops don’t really have consequences for their wrongdoings, while our brother really does not deserve to be treated like that

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

最後一推，你地總有一日被清算

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

屌那星現場有急救唔叫佢哋幫手自己亂柒咁黎

幾件殺人犯有料就唔洗仲係一柴

仆街啦

黑警還命

吊 真係殺人犯

全部死全家
冇一個係無辜
死黑警

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

黑警死全族

back up左未？

據網上片段所見，警員曾多次移動該少年，於其失去知覺時不斷叫他「起身」，更強制將他拖行。

有沒佢阻止救護既片呀？

告謀殺 la

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

屌你班渣!!!!!!

屌 仲叫人起身 係咪癡撚左線呀

謀殺喎呢家

推呀 仆街仔

不要說黑社會 試著說殺人犯

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

推！

推 正仆街

殺人犯 俾返啲手足我

全個連登，睇撚左條片佢

分明係謀殺 點會仲係咁移動傷者 仆街

蓄意謀殺

俾返手足我
殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

睇到好撚嬲 冇知覺 仲要強行拖傷者

屌還屌 幫手搵下佢屋企人先好冇 有講名但係聽唔清楚

民記呢

一定要追究到底
將會呢段片一定會做呈堂証供

Dllm殺人要填命

係人知都傷左就唔好拉郁傷者
係佢眼中只會覺得我地扮暈 所以先咁拉
佢地根本冇當過我地係人 人類 屌佢老未

屌佢老母 班狗真係落十八層地獄都唔夠

以後見到黑警，叫佢做「黑警你殺人」

1.唔解手扣
個人平放唔到
已經令傷勢更嚴重

2. 昏迷狀態下 無固定頸部移動拖行傷者
更傷

3. 阻礙救援

完全違反人權同人類道德底線

講真 咁岩見到有人暈左
啲警察又唔比急救救
救護又半個鐘先到....
到左又唔送上車....
隔左成個鐘有多先送到醫院....

我唔知係驚個細路醒返識走定點

好無奈

有咩方法先可以令到少啲人受傷

Is it a desire shared by many people?

失去知覺而不知原因，不可移動傷者，基本常識都唔知
硬要推傷者坐，會加重病情，又耽誤時間送去醫院！

推，死警犬垃圾毅進仔

痴撚線 無反應 仲亂搬傷者 屌你老母 幾時制裁到佢地呀

仆街冚家剷！

58248

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

推到佢老母老豆都要仆街

Mark低哂啲重要黑警
留番清算時候要佢死全家

警察你地一定死全家，好快到你地d仔女跳樓

其實呢位手足做錯啲乜撚野要比黑警睇中
戴哂頭盔都昏迷係點解

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

可以直接叫班畜生做殺人犯 仲衰過曱甴

屌你一直托住傷者戈隻狗個樣全程都勁慌張

親身一手消息@0127
- 入咗廣華腦外科
- X光頭胸腹冇嘢，未有插喉
- 將會照腦部電腦掃描
以上係facts
以下係正常醫學推斷：
- X光肺片冇插喉代表去到急症室GCS最少有7分以上
- 成個鐘都未照電腦掃描代個人應該基本清醒
- 喺急症室冇直接照頸椎X光代表應該冇明顯嘅頸椎骨折

推上國際，推上tweeter

推上國際

It’s time to pay the piper

天佑義士，希望佢大步檻過！

推到黑警得到應有制裁！

有人又想出名，有冇人可以幫下佢

黑警連common sense都唔識，周圍成班市民喝住唔好郁傷者，都硬要佢起身，簡直係草菅人命！

黑警死全家

屌班黑社會警犬，真係要出聲屌你老母臭閪生你班狗，不清楚狀況吓去移動重傷者

721 831

殺人啊

殺人兇手

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推推推屌你老母

所以今朝睇新聞話清醒我真係O咀
原來假

最重要係cctvb完全無提